你食過最難食既食物係乜？

我諗唔到 想問大家
要係食物呀

茄子 fuck

靚女嘅口水

納豆

黑松露雪糕

西芹

南瓜 芋頭

甘草糖 甘草雪糕

雪蛤膏

豆乾
榴槤朱古力
豬紅

歐洲一種白色嘅糕點

係蒙古食過個細細粒屎形既零食
口感有d似蜂巢咁膠膠地
有渣既
味道係酸既
真係諗起都作嘔

日本宮崎地雞

秋葵

牛油果

紅豆

台灣淡水特產
阿給

甘草陣味真係好難頂

完全理解唔到點解啲鬼佬可以鐘意食

豬腦

香蕉

杏仁

芫茜

人蔘糖

一定係杏仁

去親台灣啲食街 經過杏仁糊啲鋪頭都要掩住鼻行
聞已經咁臭 食咪

木瓜

同意

豬血糕

青豆

豬腦食落有d 似豆腐
但一諗起係豬腦就

想當年買過返黎做手信，真係十個食完十個吐。

羊奶

我屌 甘草糖真係入口即刻想嘔

未睇留言 原來大家都覺得好撚難食

between 其實鬼佬甘草同中藥啲甘草一唔一樣？中藥嗰啲甘草片又幾香架喎

咩都有

有黑松露整嘅嘢
雞子

排甘草之後 應該係瑞典臭魚
好似jelly咁 口感勁嘔心 好鹹到爆炸 仲要閉氣食

neway 生日送嘅蛋糕

奶有錢富婆西水. ($50萬)

檳榔

大腸，好撚臭

好好味呀

九層塔

乳酪

m記黑色果d翻炸薯條

Marmite

以前住hell有個希臘housemate
有次佢煮飯請我食
睇住佢炒個飯有板有眼又加茄汁咁
心諗西炒飯正啊
中間仲請我試味衰鬼又幾好味
個肚打哂鼓等開飯啦
點知！
點知！
佢最後加左d Greek yogurt落去！
成個飯即刻又咸又甜又酸又縮
頂佢成陣嘔吐物味
但人地一番心意，最後頂硬上食哂成碟

芥辣魷魚手卷

魚唇，屌你老母腥撚到

芫荽 魚

仙人掌糖

所有埃塞俄比亞菜

阿給真係唔掂

薑餅

補返張圖 好似嘔吐物

三色椒

羊肉

雞屎藤

一間放題既羊架
垃圾到嘔叫5件比十件
果種味一世難忘

蚵仔煎

明將啫喱糖軍艦

冬菇

飲品ok？ 杏霜 即嘔

一定係西芹

阿信屋支楊桃汁

一撚定係西芹, 莞茜

金菇

明將三文魚

Chamomile 好難頂
有d咖啡面頭會落一陣chamomile
聞到想嘔要即刻轉

合桃

某身處在紅x的大學宿舍carteen燒味飯

納豆
成世人唯一一樣放完入口忍唔到要lur翻出嚟嘅食物

紅蘿蔔味既麵包

唔會起品嘗佢陣味

納豆幾好食喎
最憎食魚

所有同杏仁有關既野
細個腸胃炎 醫生開左隻杏仁味藥水止嘔
白色漿糊咁撚樣
本身都只係作嘔作悶 食完隻藥水即嘔wtf

黑松露
一蘭拉麵

唔係講笑,
以前係日本成班人係房打牌
買左sushi放係度打開左
過左陣我問邊撚個未沖涼, 咁撚臭既

大家好不解, 因為都沖哂

原來陣味

係納豆壽司傳出來

一定係芫茜

花尖餅

台灣既臭豆腐
香港聞係臭，食落去唔臭
台灣臭豆腐食落去係酸酸叔叔

喺荷蘭買過返嚟，全家都畢生難忘

港女 同賓妹差唔多
台妹同日本妹唔錯,不過未食到鬼妹

節瓜，一放落口就會標眼淚

紅豆軍艦

杏仁茶 杏仁糊 杏霜

蕉煲飯

奇異果乾

唐萵

原來中文叫甘草 haribo 都有出，不過香港應該無得賣，未見過有香港人鐘意食

榴連